我傷風感冒唔會求醫，直到緊急法失效

我咳到甩肺都唔會戴口罩，亦冇錢睇醫生同買藥，亦唔會避忌搭党鐵四圍咳而唔會掩口

而我本身個鼻好怪，天氣乾燥會流大量鼻血，我亦唔會戴口罩保持鼻腔濕潤，有鼻血就由佢流到成個office都係